一齊數吓自己屋企有幾多件產品唔係「中国製造」

磚先：

唔講唔覺，原來要完全唔係made in China真係唔多，數黎數去，呢支濾水品絕對完全來佬嘢，用得安心又放心

我覺得連登巴打最多一定係全日本製嘅必然係SONY電視，用黎玩PS4

Bandai MG 模型

另一樣必然係窮人潮物-勞力士

Su唔sure係日本仔造？

所有Bandai高達拼砌模型都一定係靜岡工廠出貨
成品先會係支那製造

你後面2支野都made in china
勞工牌前排仲要抽查唔合格

依家d包裝好古惑
唔再寫made in china
而係寫manufactured in mainland
貪c9 老人家唔識字

made in hk計唔計

一定係日本

或者話 product of prc

除非係A字牌塑膠製品

大把啦
除非你要連原材料都唔係中國出口

淨係你啲賤價洗潔精清潔劑毛巾都已經全部係大陸貨啦......
你係衣食方便做到好似我咁真係全部歐洲歐美進口貨先講嘢啦...真係無聊
平時去開邊度買餸啊?citysuper 定M&S food?

洗潔精都要用外國貨？巴打一定含住金鎖鏈出世

係咪老媽子支香水？

原則問題

Post黎睇睇先知

都唔算古惑嘅，有心買外國嘢嘅家庭一係有錢一係知識份子，佢地玩唔出咩花樣嘅

邊度仲有得買

耳機
聲稱made in usa

快啲Post出黎畀其他巴絲羨慕吓

Sony 電視馬拉整

老媽子果支英國野好臭

唔明你想表達咩？好似呢個主題點中你咩死穴咁

最Top嘅型號仲係日本仔製造（睇呢度嘅Sony電視購買指南教講嘅）

都係樂器 皮具 西裝 背囊 袋
電器都係雪櫃 抽氣扇 之類
梳化 地氈 燈
太多啦 數唔晒

其實非中國製嘅野應該比你想像中多
求其講啲好多人都會有嘅野：
煤氣公司啲爐頭熱水爐有唔少係日本
dyson全部都馬來西亞
h&m啲衫好多都孟加拉柬埔寨
行出街大把人啲銀包手袋係意大利法國西班牙

抽濕機。因為make in japan先買

香港人同中國千絲萬縷

識貨！ 小弟都有支法國煎Pan，堅好用

見到你嘅回覆，即時諗起之前有位大陸人話見到日本貨就會即刻打爛晒佢，好有異曲同工之妙

我之前都有OM單反，相機一定玩外國制，除非係海鷗

寄個模去外國整嗰種？巴打對聽歌有要求喎

香水呢家嘢好個人口味，同買錶一樣

只係係香港組裝

D字眼好鬼

書包 MADE IN USA

買唔起Dyson

呢啲電器嘢仲要高溫真係要買外國貨，博唔過

我部sony 馬來西亞製咋

呢句嘢可圈可點

一定溝到女

買top model個質素先值得買，否則買韓仔仲抵

你咁講，外國牌子MIC 都係組裝

開工用既

巴打開工用書包，我估你一定係老師

工程

No
冇咁有錢玩CM
Fender啫，張出生紙寫住Assembled in Nashville

異曲同工在於邊度？ 你passive agressive 都比些少理據啦好唔好

你咁問我
咁我會答你，應該係。
要聲稱一樣嘢係當地製造(made in)，
一定要有一定比例嘅材料係來自當地同係當地組裝。
以美國造製為例最少要60％材料係出產自美國。

而組裝就無以上條件，但你可以話，
可能佢60％材料都來自當地，但寫組裝姐
咁樣無犯法，但無公司會咁蠢寫係香港組裝，
而非香港製造。

以上資訊參考自：

如果你話單睇件貨自己寫made in xxxx，咁我相信好多人都做到唔用中國野

如果你話想追求所有零件既來源，每part零件都唔可以中國製，就應該全屋得返1%野係純正外國野

有前途行業，加油

樓主就係想你分享吓你屋企純正嘅外國貨囉

貼上黎分享吓啦

打雜 冇前途

我老細都成日話自己係打雜，即係代表咩都識萬事通

Fender Fxa7
冇咩好分享 耳機一隻

放假開post輕鬆share吓，查實唔洗咁嚴謹

大把巴絲未見識過，我連濾水器都貼得啦，有咩好怕醜

但果個係老細

Htc vive

而家買既野見到係made in china 都會放低或者退貨

來緊搬新屋，
一次換晒全屋電器，
但其他物件都中國做
無得避

玩厭未？

麻煩巴打再睇睇個主題先

有必要全部電器一次過換晒咩？

本身屋企電器用左好多年啦..
雪櫃都10年有多，電視機一出高清就買

sony電視係 果陣買部3d 46吋 要差唔多3萬幾4萬 估唔到10年唔夠e家平到幾千蚊都有交易

好重皮

3d呢個電視技術真係好雞肋

Made in japan 洗潔精
好cum用 用勁少就洗得好乾淨
除番開其實唔貴

兩蚊美金對返都係10幾蚊港紙點樣含住金鎖匙出世?
我都想係呀但投錯胎跟著對廢柴父母呢
用下你個屎忽腦啦,垃圾, 點解香港俾咁多大財團壟斷?咪就係因為你班港柒冇腦囉
如果4百萬人好似我咁樣買衫就 ssense / farfetch / matchesfashion / LN-CC / harrods's
家居護理用品廁紙買餸就amazon + citysuper + m&S food , 平時就自己整lunch box 帶返公司你覺得百佳惠康E啲垃圾連鎖 / 街邊嗰啲劣食食店可以做得住?

邊度買

先生你冷靜啲先

推

USA

衣服都買鬼佬嘢，你就是狂

原來真係得幾丁友用得起外國貨

想知airpod係咪中国製？

衫，褲，外套等等大部分衣，皮具，袋，鞋 意大利 文具德國，法國，意大利，日本

Show幾樣文具出黎等連登仔開吓眼界好嘛？

部舊Nexus 5泡菜製

防潮相入面大部分相機鏡頭係日本製(canon body & L lenses & sigma art )
Pen-f係越南製 Pen-f電池係日本製 Panosonic 鋰電池係日本製
Filter 係德國/日本製 (B+W/Hoya)
個防潮箱係台灣製

最敗筆應該係Canon電池係中國製

你去無印都大把MIJ 啦
利伸MIC文具唔買

拎部手機出黎就8成連登仔收曬皮啦

想知套嘢幾錢

五位數字